覺唔覺男人天生係唔適合文職？

自古以來
男人天生既肌肉量，體質潛力
就係為獵殺動物而設計
男人就係要喪

而女人肌肉量低，靜態專注力高既特質
就係為留守山洞中打理一切家務，照顧兒童 ... etc 等靜態活動而設計

而活於2018年既我
練到成身肌肉
但竟然要同女人係 Office （即係古時候既山洞）去爭文職做
真係屌你老母

原來彪哥係文員仔

咁你落去個倉到搬貨囉

p.s. no aids

以為係勸人唔好做ACO

生活難撈

彪哥d肌肉係練黎打飛機

原本想屌你on9仔
諗落又幾有道理